[可能係核彈] 有做生意既review保單

今日超市便利店全線分店都close

其實係好怪，偏遠既細分店照計點都冇影響。但就5點close, 好有伏味。
我估計係政府放風俾保險業界，同商鋪講某段期間冇得保，例如包括水火保，員工保。

所以，如果各位自己做生意或者朋友做生意，不妨叫保險公司review公司保險。叫保險公司𨤳清有關或將會有關問題

另外，
臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

推

幫推無壞

謝

保險公司一唔受保，外資就要走

到時唔受宣布戒嚴都已經好大動盪

竟然無乜人推

保險無事咩都包, 有事就要review 下先

絕對係

呢個亦係保險公司賺錢精要之在